Javatter update_name プラグイン
======================

あなたの名前を他人から変えられるようになります。  
他人から変えられるだけではなく自分からの命令のみ受け付けることも可能です。  
いろいろ設定できます。  

##基本
@<screen_name> update_name <名前>  とツイートすると名前が変わります。  
レスポンスとして

更新成功  
文字数オーバ  
謎のエラー  
の3つのレスポンスがあり、レスポンスの有効/無効とレスポンスメッセージの指定ができます。  

##注意
初期設定では「自分からの命令のみ有効」になっています。  
他人からの命令も受けたい場合は「自分からの命令のみ有効」を解除してください。

